全世界同我起身去理大救人！！！！

理大手足頂左成晚，係時候由我地接力

pish

起身喇

推

快啲啦

依家只見火，唔見人，咩情況

出門口前同我全層逐戶拍門叫醒晒班撚樣

好似攻咗入去？

九龍手足快手啲

舍得起身未呀?

見到此post者，立即趕去理大否則成世溝唔到女

迫哂你入去學校 封哂出入口 幾條馬路捕哂防 點救

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

出門口前打爆晒啲火警鐘叫醒佢哋

根本就冇瞓過

退返入學校

九龍手足

快啲

救人

Bump

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人